下次快閃可否

夜晚自己區搞<咁樣blackblock 先有意義
1hr召集 < 唔好擺明車馬同人講你幾點出黎
聚唔到人即散 < 唔好鳩等你一等人地就調緊兵
做完野就番歸 < 唔好流連喺街 啲狗喺馬路停車夾起你冇人救到你

對上一次5/8日頭快閃得係因為好撚多人
但今時今日冇咁易聚到咁多人

明明日頭係和班非主場
但居然無人出
起碼都要唱歌唱到六點啦下話

一齊切蛋糕

一齊不割席

Wan Chin
14 hrs ·

陳雲：左膠用生日蛋糕送勇武派入衙門。捉了三人。

泛民主派 · 永遠站在抗爭者對面
· 17 hrs ·

點解仲有人係太子狗屋附近玩生日蛋糕架？
之後黑警就連開數槍再舉橙旗！想點樣呀？
#嘉年華會 #阻膠害人 #悼念義士